支持民間記者會(附投票link)

請廣傳，連登仔就民間記者會公投！！！要大家嘅民意授權，越多人支持，佢地講既野就越有代表性！

一個屬於抗爭者既發聲平台！

Push